個司徙奈奈好似仲高過我

Gel埋頭都唔夠佢高 點算好

司徙奈奈幾高？
真心達哥如果Gel頭最高可以去到幾高？

矮仔